block人可唔可以唔好設上限？

好想block曬啲on9垃圾5p仔呀，交配post啲傻鳩
但係而家block人淨係block得一千個就無得block，點搞呀？

5p仔/波台狗氾濫， 1000個都唔夠block

我block滿左一千已經，而家無得block好撚悲痛，要睇到啲on9仔留言

block左都只係眼不見為淨，見到咪一笑置之算囉再唔係就幫手屌醒呢啲柒頭，唔聽屌嘅就由鳩佢

屌，幾時開放上限？無得block人

吾巧扑我 巧痛架

樓豬巧威威 連登清泉😍

玩單機都唔好話比人知啦

我都想block晒啲賭錢post, btw 如果係咁可唔可以filter key word? 咁我都ok

可唔可以被人block過某個數量,
個名會轉顏色or顯示被幾多個人block?

推佢老母

屌我啱啱都到達上限一千人

扑我呀樓豬

可以 直接右上x

Block 咁多個 不如咪撚上仲好喇

人呢？

咪係，block咗成千個，入post都唔知睇到d咩

單機連登

咁多萬會員block一千都叫多

加好友先睇到大家講野仲好

Block啲5毛都已經過左一千個

推

睇黎我block得唔夠多

點解要幫人教仔

樓上班波台狗出哂黎 又可以block多幾隻

D假膠，5p，五毛加埋可能有二三千，點解要設上限？

同意

單機啦

又一日，仲係有1000上限

點止咁少

認同

仲係無更新上限

Database位有極限
唔入db就跟裝置，轉電腦要再block, 清browser要再block

垃圾高登無限咩？ sorry太耐冇上個垃圾壇

唉，希望快啲改啦

推埋今日去旅行，之後可能要靠您繼續一排先啦兄弟

推 黎緊要block多千鳩幾人

Ok

block list長過馬撚

我都block左幾百個 屌

點樣可以block成千條友

幼稚到

我個BLOCKED LIST 空白一片，從來都唔BLOCK人。

都唔明點解要BLOCK人

我應該都block咗過百個
一見5p殘體就block
假膠都block
所以上面啲5p仔都block
理撚得佢玩嘢定認真

太多五毛

另外
建議block 人list 入面有得自己打嘢
即係自己留紀錄因咩事block 人

如果唔係好撚亂

你咪自己整個WORD檔LOR

咁不如叫我自己開個新連登囉笨

關咩事？
就算連仔整一個咁嘅功能，你咪又係要自己寫個理由，
咁同自己開個WORD檔寫低個理由有咩分別，多一兩個工序之麻。
我覺得既然你都唔怕麻煩想記錄自己BLOCK人的原因，不如自己開個檔案來RECORD，好過叫人地整。

宜家多數人都用app 呀大佬
我得鳩閒開電腦用word 睇呀
當你電話有word,edit同multi tasking 都唔方便啦

呢個紀錄係想睇下點解會block,有無捉蟲亂blcok
又方便binc
整個remark 係block list 隔離咁咪幾好

可以整個一鍵block 人功能？
直接用人地整落database

如果BLOCK人個原因係公開的話都OK，我會支持。

即係類似派膠咁

我1000個都滿左

幾時先會改, 成日見到班假膠五毛mk睇到眼都痛

想知自己比幾多個低質仔block

十卜樓主，連狗快做野

咁多五毛入黎，幾多都唔夠

咁多人block不如唔好上連登

增加上限之後
樓主試下block晒連登所有人

我想知單機版連登係點

推 今日又block多左一堆幸災樂禍嘅垃圾，得1000個上限唔夠呀連仔

屌

咁叻自己一個杯曬全世界人，不如返屋企摺埋玩單機，學咩人上網

應該剷撚左去等你班仆街冇得BLOCK人

g持

可以呀 先課188一年

唔夠位咪買vip囉

依加無上限啦，但要188

block完人就見唔倒果個人開post呢個功能好好

可唔可以加埋block完人係連留言都睇唔倒???

屌您老母連狗

交左188蚊維穩費先啦